點解成日比女話player 樣

即係點 點先可以乖d

我都係 明明個樣毒毒

真係

似edc